正視聽--係現有體制內抗爭係無撚用架 (非分化, 睇完先屌)

結論: 升級, 各種方法逼到政改,

大家以為贏咗區選, 就可以用民意係現有政制內贏到中央, 根本係錯撚哂
有人話增加立法會議席, 包括功能組別, 我唔反對, 但絕對無撚用

我當好理想咁, 比你拎哂35席功能組別, 咁樣代表會贏? 以為可以用立法會制衝?
中央講三權合作, 中央一句: 「人大釋法: 凡是不配合政府提出建議視為不忠於國家。可以立刻DQ」
人大釋法係一招無敵既技能, 立法會, 法庭, 全部要跪低, 請問你地點同佢玩?

有人問: 咁區選都係啦, 咁你又投票
區選係廢既,. 係垃圾, 無權力, 不過區選係一張「成績表」, 比港共, 比大家知道, 我地要繼續抗爭 , 並唔係叫大家要靠區選去約束政權, 千祈唔好因為咁而休息

我唔係分化撚, 唔係屌手足, 要增加立法會議席, 我絕對同意, 但千其千其千其, 唔好覺得立法會席數增加就會達到「光復香港、時代革命」既地步。

兄弟爬山, 各自努力 , 但請認清目標係邊, 唔好爬錯地方。

要屌我無問題, 但睇完以上先屌, 唔好唔睇就屌

P.S 惡意分化死全家, 鬼死全家, 支持港共直頭要冚家鏟

P 牌仔推唔撚郁,
有人睇有人推就推,
無人理就由佢沉

見你講野咁正常，幫你推推。

乜都做 多管齊下

冇錯，兄弟爬山，各有各做，不分化，不割𥱊

有人問: 咁區選都係啦, 咁你又投票
區選係廢既,. 係垃圾, 無權力, 不過區選係一張「成績表」, 比港共, 比大家知道, 我地要繼續抗爭 , 並唔係叫大家要靠區選去約束政權, 千祈唔好因為咁而休息

咁立法會都一樣, 就算廢都要盡量爭取

睇呢句

要增加立法會議席, 我絕對同意, 但千其千其千其, 唔好覺得立法會席數增加就會達到「光復香港、時代革命」既地步。

agger,經濟攬炒才是抗爭主線

無問題，只不過如果為左支線搞到主線唔夠人就

如果勇武抗爭同國際戰線係進攻，議會抗爭就係防守，守住唔俾班建制亂咁通過法案，唔係你所講完全冇用。
班泛民有時係唔爭氣，不過起碼五、六月法案委員會場仗打得唔錯，如果唔係佢哋拖延時間，送中條例一早過咗喇，仲等全民覺醒？